Теоретичні питання
==================
----------------------------------------

## 1. Опишіть своїми словами, що таке екранування, і навіщо воно потрібне в мовах програмування? ##

Екранування - це додавання спецсимволів перед рядками або символами для коректної інтерпретації цих значень 
мовою програмування.

----------------------------------------

## 2. Які засоби оголошення функцій ви знаєте? ##

Методи оголошення функції відомі мені:
- Function declaration - має власне ім'я та її можна викликати в будь-якій частині коду.
- Function expression - не має власного імені і записується в змінну. Її можна викликати тільки після оголошення в коді.
- Стрілкова функція - це скорочений варіант оголошення функції.

----------------------------------------

## 3. Що таке hoisting, як він працює для змінних та функцій? ##

Hoisting - це мкханізм роботи JS при якому функції та змінні зберігаються в пам'яті до того, як ми виконаємо наш код.

----------------------------------------
